30歲先開始由初中數學起 再拎nobel 有冇可能

人生好悶 一係打機 一係睇av
想做D有意義既事
睇見其他人可以窮一生計一條數 真係好勁

睇你係咪真係咁有天份。
我大學教我英文果個prof ， 26 歳先學英文， 一樣都可以做到英文權威

Nobel冇數學獎

秒
不過有fields medal

冇
諾貝爾獎有大半個係行內搭connection搭出黎既

有心學 差好遠
大把人廿幾年返學讀英文 都係讀到pat屎咁

一日拎唔拎到至少3個鐘出黎先
一日3個鐘 兩三年應該追到上大學yr 1/2程度

Fields medal要40歲前攞
得十年時間

參考下圖